看《葉問4》就是不愛国！

葉問係國民黨黨員，即使共產黨執政後依然無變過。
唔知微博上既同胞知唔知呢件事。

我唔知我唔理我睇唔到

國民黨唔係即係共產黨咩

葉問咁愛國就唔會諗住送個仔去美國讀書啦
中國教育好失禮你咩

葉問生cancer走左啦

葉問四咗啦